唔准Google 即刻答 「宏」同「云」讀音係咪一樣

係
唔係

有人正評左 1:20

有無字係同音

如果可以google
我唔係到問

屌你老母死大陸仔咁都要開post問

考同問係有分別架喎

新香港人？

梗同緊都大把on9撈亂

係懶音多嘅問題
有時認真諗就會發現有啲分別
讀起黎唔覺 聽嘅都唔為意
但說話時會捉得好嚴
簡單如 你 個n音成日都會無左

讀錯又唔會無左份工既

咁認真 專心d溫書啦

no

no!!!

羊b hi

屎同史

一個讀“宏”，一個讀“阮”，點會一樣

吓

殘體字咪讀“

no ar!!!

環 暈明唔撚明

一個讀雲一個讀暈 有分別的

你係咪覆錯po

吓 依兩個係真係同音架喎

不知所云咪你呢種囉